# TS-Property-Management: Тестовое задание

# Установка

### Использованный стек - Java 17, Spring Boot, PostgreSQL, Apache Kafka, Spring SMTP, Jackson

### В settings.gradle в корневой директории включены все модули.

### В проекте так же использовался docker-compose с образами PostgreSQL и Apache Kafka, Kafka-UI, Zookeeper

### Для запуска контейнеров docker-compose в фоновом режиме используйте

`docker-compose up -d`

-------

# Список сервисов:

* **Receiver** - сервис по приему сообщений, при получении сообщения сервис через Кафку отправляет данные второму сервису на отправку. Topic - `message.send`
* **Sender** - сервис по отправке сообщений, который при получении сообщения, отправляет Email на адрес, указанный в файле конфигурации и сохраняет код ответа сервера в базу данных.
-------

# Список endpoint'ов

## Receiver

```
POST http://localhost:8080/messages - При получении сообщения, сервис через Кафку отправляет данные второму сервису на отправку. Topic – message.send
GET http://localhost:8080/messages - Выводит список сообщений по пользователю, если передан и если не передан, то последние 10 сообщений
```

## Sender

```
GET http://localhost:8081/api/messages/sent - Выводит список отправленных сообщений и код ответа от сервера email
```
